丁丁插沙 : 想揾翻一集running man

gary時期既

嘉賓唔記得咗係咩人

內容大概係揾揾下提示 , 無啦啦有啲緊身黑衫人 , 好大隻突然出黎撕人名牌

搞到大家都好驚 , 之後要揾到螢光手環先可以對抗佢地撕番佢地名牌

好似黑化人類咁 ... thx各位

2016 EP8

ep 228?

20150104 個集，李昇基文彩元做嘉賓

係呢集啦 , 唔該晒 , 連登有愛

唔洗客氣